兩個字抒發你而家個心情或者形容你自己

媽的貢丸

等死

癌末

垃圾

驚驚

末日

冷清

寂寞

空虛

輪迴

含撚

兩個字：活著

好撚好笑 一撳到入黎見到個樓豬係已封鎖用戶

留個靚底先